加入工會 全民三罷並不是口號！！！

加入工會 全民三罷並不是口號
廣告 社工界身先示卒
醫護界完美示範

立即加入工會 為未來舖排更多工業行動

二百萬三罷聯合陣線

真係唔好諗住靠哂醫護，她們是反抗的第一步，市民一齎三罷先可以打倒呢個政府，

加入工會呀

罷你老母

岩岩訓醒 罷工真係好爽
準備去街站支持下護士姐姐/妹妹